銀行劫匪年齡介乎15至17歲

聽錯？

和你劫

做SHOW

轉頭會低調放人

原來係15至27歲

政府同警方真係諗住放棄年輕一代
不斷污名化佢地

wtf

又話出黎行下幾皮 掟一隻汽油彈廿皮 咁有錢都打刧?

pinned pls

點樣銀行劫匪呀，cls

邊間銀行被劫？無聽過喎？

家陣做倫敦金都好搵過打劫啦
個編劇都唔用腦嘅

唔係喎，啲藍絲冇腦應該會信

打左份工半年應該個個上哂樓
洗鬼打劫

偷敦金未即係打劫緊啲老野囉

做戲多

完全合理懷疑佢哋自導自演

香港人？

正常啦肯定有人想襯亂搵食

亂捉交人？？

搵條命搏分埋連首期都比唔起，邊有人做
高層思想停留60年代

明顯係搵幾個示威者交數啦